商台DJ 5/8 罷工

致香港人：

我們是一群商業電台的DJ，同時亦是深愛香港的市民。我們決定於8月5日星期一，以個人名義響應民間發起的全港大三罷。

親愛的903聽眾，請原諒我們當日無法為你服務。

齊為香港罷！

叱咤903 DJs：
Donald
謝茜嘉
急急子
阿正
Oscar
阿強
梁文禮
小儀
Colin
麻利
迪偉
梁子
朱薰
鍾雪
細蘇
檸
歪歪
Marco
Jacky

播歌

占？
森美？
林狗？

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

森美放假

占同大哥都放緊假

Donald？

占同森美應該本身放假

陳志雲呢
俞爭呢

仲有邊個踩全日差唔多全部人

個post佢開。

搵個監製播do you hear the people sing播全日

返工時間係咪剩返do姐

屌 咁灘叔呢唔係真係比大J屌中屌佢食人血饅頭啊

冇做商台

係903 dj搵件無良知出黎都難
不枉我由細聽到大
愛你，會長檸